［耶撚老鼠屎］撐送中 笑烈士都可以做校長？

借朋友acc：

我細佬今年六年級
頭先食飯聽佢講
佢學校（荃葵青區嗰頭 有宗教）個校長
今朝竟然用mic對全校師生發表偉論
話「如果你冇犯法 唔洗擔心修例咖喎」
仲迫學生講喺電視新聞見到咩畫面
然後引導佢地話「示威者打警察」
佢問「有無人見到示威者用磚頭擲警察呀？」
完全係以偏概全
黑警用橡膠槍又唔見佢講？！
仲有 佢話：
叫學生唔好信新聞講
最嬲係咩？
係佢話：烈士係無啦啦跳落街
叫學生唔好學佢咁唔珍惜生命

屌佢影衰晒耶撚
明明今舖耶撚企到咁前
佢係咪日日淨係睇cctvb

即係邊間?

開名啦

天主教的

依家元宵？玩猜燈謎？屌你老母

天你老母咩
開名有咩問題呀

天主教但個名係耶撚？

驚乜鳩

屌 名都驚鳩開

推

開黎見我！

問咗：梨木樹天主教小學

Verify下先

Confirm 我呀妹都聽到

認真，就算係校長都未必係熱心教友，而且教會內仍有人支持修例，根本係智力未開發
利申：天主教

其實小學生分析力未完全發展，要辨別時事對錯實有困難。
學校只要教導正確價值觀（自由，大愛，和平，誠實，愛惜生命）即可。
一個對小學生而言係有絕對權威嘅校長發表洗腦言論實屬可恥...

推,一定要清算

建議個校長睇呢條片 -《砧板上》

推！

報去文宣組出圖啦。

啱啱先訓醒
點解冇人推